想睇精神科醫生 應該點入手?

睇急症

睇政府街症叫佢refer去精神科
照你上面咁講佢應該會refer你
唔係 要講得再嚴重D先岩

唔係想自殺都可以睇？

想快就試下去睇急症講你好suicidal
入去住下...
唔係要等到一九/二零年

諗緊去唔去睇醫生前
如果想搵人傾下計 可以搵我
因為我都試過但巳經過去了

睇街症或者家庭醫生轉介你去政府精神科
不過唔知排幾耐
有錢嘅可以睇私人

其實都唔係話講到好嚴重先有得睇

人哋想治療定係入去住先

笑死 出唔番黎

大D機會囉
廢事太普通有D醫生覺得你普通發牌氣唔refer你

曾繁光 醫生

搞清楚自己係情緒病定定精神病先

唔該哂上面咁多位巴絲先
所以應該係refer去睇政府會好D? 等我過完呢兩日既present同assignment就拿拿臨去睇

絲打 咁而家心情點呀?
見你都緊張自己

其實可以去睇開既診所，同佢講你有情緒上既問題
話想轉介去睇專科，咁佢就會寫封轉介信比你
我個時就係咁做

之前有巴絲開過group

唔建議你去急症話自己有自殺傾向
好大機會會即刻強制性要你入院
就算你係成人，家長同意下你都唔可以出院
除左青山既醫生，其他精神病院同急症既醫生
態度好差，分分鐘會令你更難受
仲會不斷咁哄你即時入精神病院住一段時間
建議你去睇開既私家診所到拎轉介

會試下

咁你見到呀媽喊有冇諗住做啲咩行動?

THX 但我無用TG

去診所話想自殺叫佢寫紙去急症室就ok

有咩行動做？佢無辜架喎

呢間榭麗醫療都ok，政府未必咁快有得睇，等唔切可以睇住私家先，平均藥費+診金大約900-1000

利申：本身都睇緊呢間

街症refer去政府 我覺得唔算耐 佢一開始俾個期係幾年後 但又調早咗我
之係佢會俾份類似問卷你 評估下程度
我唔算太嚴重啦 但都好快睇到
不過預咗政府醫生大部分都濕鳩 我都係為攞藥

扮癲

似係你eq低咋喎
Btw 去公立睇完個record 會跟你一世

我平時唔會發脾氣
每個識既人都話我脾氣好好
但比較易喊 可能都係eq低

mark低先 thanks bro

想問下你食藥有無副作用之類?

明架啦SIS，不過食藥一定有副作用，你要有心理準備
同埋通常都三個月或半年先會睇到效果

藥物之外你可以去見臨床心理學家，佢地既療程就係心理輔導，了解、預防及舒緩心理上的困擾及心理疾病
如果想要最好既幫助就兩邊療程相輔相成，唔想食藥都可以淨係見CP(臨床心理學家)

藥真係要試 頭半年睇都好灰
醫生話我對藥物比較敏感 好多我都好大反應 例如頭暈足全日 想嘔 同埋唔知關唔關藥事啦 我記性差咗好多
不過依家終於試到隻冇乜side effects嘅(起碼我生理上都好過啲) so far都算係咁

人地話你個陣試下大叫自已個username可能有d用

thx
我會試左食藥睇下點先 因為無乜錢

thx
希望你都可以快d好返 唔洗食藥

睇欅係我生活中唯一既治癒

如果想快既，你會唔會想睇下私家先？
可以先睇住私家，再排期政府
如果你想睇私家既，我有d幾好既醫生可以介紹

Metoo
Btw 睇醫生食藥我覺得係輔助手段，到最後你都要靠自己克服令你情緒不穩既原因

利申過來人，迷下偶像搵個寄託就無咁多負面野諗

負擔到真係唔好睇政府
一嚟兜兜轉轉一輪先排到
二嚟就資源不足
每次見你五分鐘就算
開藥比你食就算

雖然睇私家一次要千幾
不過係值得比嘅

同埋如果睇可以帶埋老母去

利申：之前都受過精神問題困擾
最後睇醫生睇得及時
好快走返出嚟

共勉之

我自己試過睇家庭醫生, 私家精神科, 同埋公立精神科(而家), 其實如果初頭未好嚴重, 又搵到家庭醫生識睇情緒病既可以頂住先, 我自己就覺得到最後一步負擔唔到先揀公立, 因為我都係錢問題先轉左睇公立, 最好既一定係私家精神科, 一黎你自己可以揀醫生會最安心, 同埋私家新症基本都一個鐘, 覆診半個鐘, 公立就10分鐘內睇完, 加上大量新醫生黎, 好難睇得好, 私家因為可以覆診覆得密, 藥可以慢慢調, 唔怕食藥太重太輕又隔咁耐先覆到一次診

你好廢，唔好害人啦垃圾